中學雞記得戴返個香城中學校徽

琴日係畢打街見到有男學生冇帶tie 校章貼左香城中學
做得好

推